---
sidebar_label: 'AInice人体传感器'
---
# AInice人体传感器

2022-09-06 发布 | [产品百科](https://home.mi.com/webapp/content/baike/product/index.html?model=ainice.motion.bt/) | [说明书](https://home.mi.com/views/introduction.html?model=ainice.motion.bt&region=cn)

![ainice.motion.bt](https://cdn.cnbj1.fds.api.mi-img.com/iotweb-product-center/fefcc0be1fbf5c2512b3038670d92914_1634457671675.png?GalaxyAccessKeyId=AKVGLQWBOVIRQ3XLEW&Expires=9223372036854775807&Signature=Yve1jnIpNxk8y2VWSH4ehQRqUD4=)

## 规格  
> 
**设备 ID** ：ainice.motion.bt  
**通讯协议** ：  
**极客版**  ：✔️触发 | ✔️查询 | ❌执行  
**最大距离** ：  
**最大角度** ：  

## 米家APP自动化  

:::event
检测到移动、无移动超时、任意蓝牙上线、有蓝牙在线（回家）、无蓝牙在线超时（离家）、有蓝牙在线且检测到移动、无蓝牙在线且检测到移动、有蓝牙靠近设备并逗留时、所有蓝牙远离设备且超时、挥动手势、魔法手势、无移动、无蓝牙在线、无蓝牙靠近设备、A蓝牙在线、A蓝牙离线、A蓝牙离线超时、B蓝牙在线、B蓝牙离线、B蓝牙离线超时、C蓝牙在线、C蓝牙离线、C蓝牙离线超时、D蓝牙在线、D蓝牙离线、D蓝牙离线超时、E蓝牙在线、E蓝牙离线、E蓝牙离线超时、F蓝牙在线、F蓝牙离线、F蓝牙离线超时、G蓝牙在线、G蓝牙离线、G蓝牙离线超时
:::

:::condition

:::

:::action

:::

## 米家自动化极客版  

:::event

:::

:::condition

:::

:::condition 可查询的状态条件

:::

:::action

:::

        
